[霸然] 寵物小精靈 白金 一周目大結局

[霸然] 寵物小精靈 白金 一周目大結局

想當年我都係玩白金玩到傻撚左 好懷念添